機場呢場抗爭既長期打法

小小P牌對於佔機場有少少睇法
示威除咗持續，仲要講求人數

被動既影響：
塞機場會阻礙機管局正常運作，責任在於機管局管理人流失當，有可能令機組人員出現唔到去提供服務或者現場擠擁影響旅客登記或上機， 變相令機管局考慮取消航班

主動出發
阻旅客，有可能令到佢哋登記唔到，從而令機管局考慮取消班機
但機管局無責任處理示威者嘅行動，本應由政府同警察去處理；但由於人性有弱點，上唔到機嘅憤怒同不安會蓋過思考。當下個觀感就係先錯在示威者，後錯在政府
不過可以補救：逐一拉攏同化將反感變成體諒，再睇下有無機會等佢地大愛示威者

為咗減少任何中立變敵人嘅機會，兩者結果一樣：第一個方法比第二個方法反效果低，低在有得將鑊卸落機管局到，只不過硬傷係人數少就發揮唔到812嘅效果，示威者急於求成而逼於無奈用後者
但現實係大部分人都需要返工，唔能夠全職抗爭，所以癱瘓機場只可以拉長嚟做。呢到嘅長唔係佔中式每日佔領，而係將以往星期六日做嘅抗爭由地區轉換去機場，勇武轉換去和平集會。要返工嘅就返工，出到嚟嘅就出嚟，就算開咗學都仲可以咁玩！如果每個星期都有一日可以做到812嘅效果，總比之前進步得多

人數夠多，持之以恆就可以模仿到泰國嘅規模

香港人加油!

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

琴日係機場啲外國旅客嬲到震
畢竟佢地又唔清楚成件事，咁梗係怪責啲示威者先

自推

再推